突發，天水圍開始多人！天水圍開始多人！

啲狗開始有動作！

LIVE LINK ???

手足
未有記者唔好玩住
萬事小心

記者去晒深水埗 上水拉左人都唔知 天水圍手足小心呀

天水圍啲狗最撚陰濕

最鐘意偷偷摸摸係窗門開槍

正賤種死仆街含家剷

小心有狗混入人群
然後清場時候禁低人。
保持距離，搵人睇水。

唔好送頭

出狗要散呀 唔好送頭
每個人都好重要

大家小心呀

不被捕

推

人多就事成，小心安全be water

解散軍準備入場！
唔好送頭！
唔好中計！
唔好衝動！
快d散！

呢位街坊個ＬＩＶＥ非常過癮

捉左人

LIVE 斷左 咩事?

好似後面有狗入

拉左4個 睇緊cable

推到有記者

有個係女仔

拉左5個 唔知做乜鳩

求link

跑得唔夠快定咩???

係呀 個女仔想講野但黑警係咁推佢上車

呢D好難告入...鳩拉...

小心有喬裝狗！
不被捕！

推呢個，冇人講既！

電視機

又拉乜鳩....

仲要無手除口罩

睇直播成班無咩危機意識
明明講緊有7架警車仲食緊花生

多人被捕呀屌

屌 拉佢毒打呀

點解咁都可以送頭？

燒衣渣wo

佢係咪想拉晒d勇武就和諧

個個街坊look 口罩都冇戴 拉乜鳩呀又

網上一個live都冇

現場有咩

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

唔好傻啦，街坊無口罩手無寸鐵都照拉，放tg呀

被捕嗰啲似和理非⋯

有冇天水圍live link

隔離燒衣都放催淚彈啦

危機意識好重要

見住個呀拖都要拉 屌

燒衣又唔撚得

冇link ge???

電視機有線個live冇左啦

咩人都拉架 街坊唔好大安旨意

燒衣都拉 做乜鳩

點解全部輕裝既?

街坊

呢d唔會告得入 基本上做個樣 嚇走班人

有咩係唔拉得？

有手足拉左？
幾多個？

至少5個

5個街坊裝

5

狗房正門多唔多狗？

電視報 5個

from cable

又係高調拉 車你去文錦渡低調放

唔係手足啦睇d look

坐48都無謂啦，畀人點曬相

屌

今日可唔可以stop

唔好意思想問下邊到有直播睇

純粹街坊？

咁邊有人估到 燒衣都比人拉

拉你48入邊折磨你

要你驚
你睇到三十幾個手足有幾慘未

點解咁都冇記者

因為燒衣？
又係突然沖出黎啦？

pish

真係唔明做乜撚嘢
今晚唔好開火得唔得

最怕係比佢地拉入去打
告唔到都照告
又要報到 又要霄禁
唔值得囉
留返個安全距離 多小小危機意識
唔對路就閃

天水圍又無記者影

有線直播
拉果啲人根本無裝
全部中學生樣 有個靚妹
有個仲要踢緊拖
班狗真係好勤力

拉完糟質你毒打你非禮你都夠慘啦

邊黎得切
狗狗而家見人就想拉

普通人直播
完左啦
一跑個陣斷左

勤力得罪全港市民

好似拉左一女三男

岩岩見到有cable

[緊急分析]法！不！責！眾！

又要受刑希望佢地堅強d 捱住，48好快過

有勇無謀
明知班狗已經癲左
得幾丁友仲去挑機玩火

都有百幾個

自組滅狗團，斬狗首不割

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

天水圍(送頭)

直播入面已經一班人提晒水 有警車黎緊
有黑警黎緊.
但完全無理過
唉

未放工。後到。頂住

推到現場見到

成十架警車來左

求直播link

原來係咁
睇新聞以為得5條友

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

以為街坊冇事啊麻

唔好睇標題9屌

有狗車入左天慈

跟本拉你入去48小時嚇鳩你地
告你地咩呀？
佢地就算落charge 上到庭都未必入
最後咪勾你擔保

天水圍嗰班黑警真係特別痴線.....

有臥底狗車走左

屌你老母
軍政府濫捕喎

天水圍人真心危機意識低

小朋友返屋企訓教唔該

低你老母咩 依家黑警濫捕呀

不如話天水圍啲狗特別痴線

應該係最痴線...由開戰線第一晚已經係痴線....

每次天水圍都冇新聞台live
我係佢地想做乜都得啦

屌你啦，你面對濫捕你係咪危機意識要高啊，我住天水圍，上次俾人拉既手足都係咁，啲人散哂重係附近徘徊。

燒衣紙都捉捉人果架狗車好快超載

有毛link

今日記者係少，可能要休息
而且去晒ssp

宵禁咩？唔出得街㗎？

屌佢老母 ！叫佢7.21 去元朗幫手拉人，仆街拉閘！拉市民就咁撚勇

又想打足一日石仔對實彈？🤣🤣
果日真係似打槍Game

有都無撚用啦 拉你返去毒打
有記者都係最多睇住一陣
一上狗車個一刻就玩撚完

義士好細個

個個以為唔會拉自己

Call議員啦

唔撚係危機意識差 係真係冇人做過任何野 仲有成堆人係到燒緊衣 佢冇啦啦衝過黎捉人 仲要真係成堆街坊

街坊嚟

佢要濫捕你都無計
D狗就黎癲到行街見到細過25歲都拉你入去玩一輪反正又無後果

已經成堆哨兵提水

黑警死全家

真街坊黎 踢住拖

邊度有live?

依家點？

落黎食花生都比人拉

Call左議員幫佢地未

反而冇人入元朗

有冇手足update

有無律師去緊救佢地

係咁架啦，依家仲信？不了

係，仲要聲援走光女仔嗰日拉咗70幾個街坊，就係有個13歲去買書經過嘅都比佢拉咗。

屌，真係無法無天，依家佢一定專拉啲後生嘅 告唔入搜吓你屋企或者打9下你都好

天水圍狗局多返人
利申啱啱係最後見到狗跑埋黎拉人

係自己區燒衣一定係街坊啦
班狗已經進化到見人就拉

叫議員叫記者

絲打全部著長褲plz

岩岩有手足俾人拉？

岩岩點解會送頭係因為後門得一條車路
就算轉角位有人叫有狗車 d 狗車衝到最前d 狗即刻衝落車上前鳩拉
散唔切

又亂叫人"義士" 你害死佢
街坊黎 比你屈成"義士"

班街坊無追上前搶人？

吾夠人

佢有十幾個警車 我諗有40+隻狗

個陣已經黎左兩架 仲要無gear

係太多狗

係轉角消防門口有成十架

太多狗 打唔到陣地 地勢太惡劣

係啦！想燒下衣都無人陪
利申：元朗人

直播

好黑暗 但越打壓 我哋越團結

燒完衣紙好走 唔好送頭

有live 有議員未？

天水圍 又拉人

3男1女 街坊裝 後生

之前己經拉過 黑警亂拉人唔係第一日既事 呢個時勢一定要小心 手足又好街坊又好 48小時都玩死你

班黑社會玩膠都拉架， 已經痴哂線

48個鐘，屈打成招

後門地勢太惡劣 得天盛走

送頭重災區

小心煙花

A new hope

唉

在場街坊要求放tg

題外話:依個位附近幾支燈都好耐,免得過都唔行依條路

Dafuq...

push

有無記者

屌黑警9拉人係要 但自己都要小心

唔好圍啦 一陣又拉多兩個 搵律師搞啦

Be careful

屌你個西啦 冷氣軍師 我依家係現場 落黎講囉

追少一個鐘post就送左4個頭

其實燒街衣個位本身好危險

唔好畀人拉，一拉就算唔檢控，都會畀狗點相，日後再畀狗影到就第一個拉你，甚至上門拉(因為第一次拉已經洩漏身份)

洗唔洗搵日大曬冷整治下

唔好鬧交

天水圍 無記者，
你地真係唔好再係警署附近

拉夠一百未

佢地跑到去邊？有無跑到去天耀？

硬頸到爆 叫唔聽

天水圍狗屋地勢真心差 冇幾百人都唔好搞啦

利申天水圍人 上次被拉邊緣走甩 今次feel到有危險就做左散水撚

依加多返人圍狗局 無見到狗

要屌都唔係屌手足啦 屌黑警啦

拉返去查身份證

d狗車走左？剛剛勁多車

講真，搞警署真係風險好大
無必要

所以不如搵日號召多d人去包圍天水圍狗屋
之前拉咗勁多圍天水圍狗屋既手足,721報案又扮見唔到

走左，開始圍返

Push

小心行事
不被捕為大原則

又有三架警車

7月14 鬼門關大開 我係呢到作法 請所有亡魂 接收黑警 同佢地老婆仔女既靈魂

天盛四邊圍牆

要用航拍機 但係預左比狗射爆

應該叫佢哋做
SNIPER
狙擊手

嚇鳩啲後生，覺得佢哋唔會再夠膽出嚟

其實主要係上門拉同搜屋麻煩
仲有極高賊贓嫁禍風險

天水圍手足真係好勇 respect

Admin tg都置頂提大家唔好玩laser，
燒街衣係宗教聚會 但laser係襲警 ssp都係咁出事，
愈叫唔好愈開心咁 係到玩幻彩fing克克，
出哂旗出哂車包緊叫走又唔聽

核爆都唔割，但可唔可以戒下舖死守癮
已經送得夠多頭，入去48俾狗咬死我地想幫都幫唔到，
當錫住你自己 同你身邊既手足 試下聽下人講啦

肯定係人？

蘋果live: 捉咗五個手足 一女四男

天影路有十架狗車往洪水橋方向

天水圍真係要醒小小 個位唔靚難走 唔好企咁埋

SNIPEDOG
狙擊狗

佢地可能兜返去天水圍西鐵站

你肯定唔玩laser就唔捉
唔好咁天真

反而係隨時要有預左逃跑既心態

賤種過街老鼠

係 多新手唔預走 預鬆小小d 位都無傷

手足小心

想問下點解今晚要搞警署 唔知今晚發生左咩事
岩岩屋企好有需要報警 冇人黎

講哂出緊車 包緊 出埋旗都唔走
諗住街坊裝就實冇事 好似唔食番粒tg唔安樂

而家有咩live

又出黎咬人啦！

一支laser幾百米射程
係同啲狗要保持距離
同埋隨時預要狂跑

太輕鬆鳩fing fing好易出事

但以為唔玩laser就無事係本末倒置
天真過天真嬌

今晚到此為止啦

唉 啱啱又捉左好多人

你講就係？

apple?

馬路又捉

出得黎預左 但比好心理準備跑囉 企得又前又密 實送頭

燒街衣活動係警署後需，我好多fd都唔敢去，個位好危。

走啦

我唔怪你地 只係想問清楚都比你屌？
我間屋有人想自殺

apple 好差畫面

你仲信警察？

超厚格

搵消防，警察黎到仲危險

睇緊格仔油畫咁

開掛之達人有

叫救護啦

邊個提議後門燒

狗屋根本死位黎 叫人玩laser過輕鐵站 都要有人聽先得假
企係狗屋門口鳩fing搏拉 硬頸到爆少少建議都唔肯聽
叫走又話散水撚 講多兩句就屌人冷氣軍師

我地都係想個個平平安安番屋企姐 唉

痴撚線...咁又俾人拉左,識得進退識得BE WATER啦好嗎

又拉一件

咪就係，你覺得警察可以點幫你？

每次都要做好逃亡路線準備

其實估都估到中聯辦請左好多古惑仔滲入啦
幾個一隊拖住10幾人，次次行動既進退都無理性可言

睇睇下SSP突然一轉天水圍就已經捉緊人....

係天水圍循道小學多狗車
撘269d見到

呢排大家比較敏感 怕有鬼 所以語氣比較激動
call救護應該都可以
希望你屋企人安全冇事

勇武冷靜 休息一排

好多真係諗住燒下衣出黎玩下，
預左就上gear啦 被人拉個啲個個街坊look黎，
根本天水圍狗屋就黑點黎 好難走，
跑天盛、樂湖人地一包就攬炒

要人

發覺天水圍依間狗屋，已令好多手足被補，狗車快速駛到，一落車就捉人

6架狗車去緊天恩方向

又唔係得天水圍一間警署 佢元朗派過黎唔得？

直call 救護
即使call狗都係直call分局
如果唔知 打落報管理處佢哋有電話
或者巴打邊區或咩邨 你講嚟 大家搵畀你

唸到個方法，請3人分為一組行動(信得過既人)，用白紙寫低自己全名，身份證同家人電話之後收埋去附近安全地方，各自比其他人知道，有咩事就拎張紙岀黎，起碼幫手call到律師，通知家人。

愈圍警署就愈多人被捕

岩岩冇勇武 只有街坊 連反擊機會都冇

燒街衣

同一招由罷工嗰日已經出左好多次
次次都係一堆狗車快速突擊

拉左3男1女

應該話好多鬼先啱，cwb幾隻假狗都住天水圍，
隨時係班鬼係現場帶風向再內應外合

提醒街坊要散得快 生命值硬食強都唔好

你擾敵 係要佢哋疲於奔命 唔係要大家付出寶貴嘅嘢

岩岩周永勤做訪問 已經唔係勇唔勇武 散唔散水 係落車返屋企都拉

呢啲狗屋企呢
最小都香口膠玩法

唔好再圍狗屋 次次都冇幾個兄弟 入到去又會比佢地折磨 得個發洩

唔止 之後仲有

叫得聽先得假tg公海放哂風話今晚去狗屋玩，
你係狗仔見到咬唔咬人丫？

岩岩區議員話6個

睇直播個議員同被訪啲人都話天水圍班癲狗係無差別式拉人
真係痴撚線

做咩無啦啦圍....

幫推

咪撚再送頭 好無

街頭運動又無用又送頭，唔好再攪哪
都唔知為乜？

預左送頭？
睇到好心痛

sor 我未追得切post
頭先tg見到拉左果4個係咪放返?

現在都講左好多車黎緊 不過點都係黑警仆衝

現場係冇預警冇出旗就沖落車拉人

預左警犬會發癲啊 班人就係無預 走佬準備好差

屌
大家可唔可以冷靜啲
帶個腦出去
絕對唔可以情緒主導

比人拉又要坐48粒鐘
又要面對一大堆法律程序
非法集結係一條好易告入嘅罪
雖然通常判得唔重
但都唔好隨便送頭俾人點相又要留案底呀

送你老母呀，啲狗元朗方向黎天水圍一落車就狗衝，本身見狗屋出左一班已經退緊，一走錯方向就被包死。

保安放狗入天盛苑

邊有咁快

撚完狗好散
唔好比人拉就得

Laser告多條襲警

香港變到冇做野都俾人拉
見差佬就要走
行下街都俾人拉

撚狗方面屯門友真係超哂班

唔該巴打 而家冇事啦 係個租客想自殺 聽日再處理
但做咩咁撚多人負評我 我想問清楚咩事發生都咁？
我又冇講過怪你地

老母你老母
拉左第一轉個陣
仲聚返做乜呀

哨兵好似一早提咗狗車嚟緊
其實呢個位都唔係有人第一次俾人拉啦

真心要吸取教訓進化，否則白白犧牲左被捕手足嘅經驗，咁搞法遲早全部天水圍嘅手足都俾人拉晒
天水圍個指揮官好狠

是咪有學生被捉 好擔心我師弟

冇咗聯絡幾粒鐘了 有冇在場巴絲知道啊

唉
好心痛

散咗未?

個保安已俾街坊屌到仆街
唔知做乜撚 佢係我面前行過係撚咁望住我
好似想點相咁既款 我唯有睥到佢行一行

幫推！吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

唔好意思 真係好急嘅

跪求在場巴絲知情嘅 請解答下我